難怪美國和歐洲的許多人開始質疑資本主義的基礎——尤其是它對自由市場的忠誠，以及它對經濟增長的力量創造繁榮和解決我們的問題的信心。 資本主義正處於危機之中。 為了拯救它，我們需要重新思考經濟增長。 2020年10月14日，MIT科技評論| 
 ARMY(防彈少年糰粉絲的自封頭銜)成員上週對路透社表示，購買Big Hit Entertainment的股票是他們對防彈少年團忠誠的表現。 韓國流行音樂防彈少年團的粉絲們正在一個新的平臺上動員起來:股票市場 
 當她請求剛剛被她救下的皇帝送她回家時，宮廷震驚得倒吸了一口氣，皇帝告訴圍觀的人群:“忠於家庭是一種基本美德。” 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 然而，他們對《聖經》的虔誠是有高度選擇性的。 哈里斯應該讓彭斯的偏執成為一個問題，詹姆斯·德里斯科爾，2020年8月28日，華盛頓刀鋒報 
 不幸的是，我的整體生活方式不足以證明我如此熱愛運動。 Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|戶外在線 
 當然，她似乎贏得了客戶幾乎全部的忠誠。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 對弗爾和維塞爾蒂埃來說，這種熱情的表達是新聞。 Facebook王子清洗《新共和》:一本百年雜誌的內部破壞|Lloyd Grove | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 這裡的奉獻程度比加州的森林湖(Lake Forest)要強烈得多。 印度墮落的“神人”與大教堂的牧師有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 事實上，我們對這些理想的奉獻只會因為我們所看到的無私的英雄主義而得到加強。 韌性城市:911後的紐約|約翰·阿夫倫| 2014年9月11日|每日野獸 
 事實上，他對莫里西激發的近乎宗教般的熱愛感到困惑。 這個迷人的男人:來見見“Ronnissey”，布魯克林的假莫里西|邁克爾·莫伊尼漢| 2014年9月10日|每日野獸 
 貝西雷斯被包括在內，因為他在以後的任何日子都不會贏得它，但他像狗一樣的忠誠使他成為一個無價的下屬。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 這裡的土壤雖然很薄，但很溫暖，一定對葡萄樹非常有利，才會引起人們對它如此獨特的熱愛。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 在犧牲和危險的場景中，我一定渴望那種自我奉獻的激動人心的快感! 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 現在，在這種獻身精神之外，又增加了一種說不出的焦慮，使它時刻保持警惕。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 任何人看到雷蒙娜和亞歷山德羅在一起時，都會察覺到她對他的罕見的忠誠。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜